點解女人可以咁狠心

當佢做錯嘅時候 我會嘗試原諒
當我做錯嘅時候 就冇彎轉話睇唔到將來 連改嘅機會都冇

性格不合係咪真係冇可能磨合到....
利申: 岩岩分左手

女人=絕情

同意
佢錯好多次，佢求我 我比左幾次機會佢
到最後我錯一次 一次機會都唔比我就話性格唔啱分手
乜撚都佢講哂

今次做錯咩事先

可能佢積積埋埋咗好耐
又唔講去到淡哂一次過爆

利申 啱啱被分手

不如講下做「錯」咩事先啦

本身我約左fd食晚飯下晝先同佢講
佢嬲我冇話佢知 唔重視佢
咁我認錯氹返佢啦
本來食完飯特登接佢放工返屋企
但係佢全程黑面
又發嬲咁
咁我咪問佢咩事
佢又唔講
我認我個陣語氣重左小小
送到佢一半佢就叫我走 咁我咪走
最尾就搞成咁

真係好後悔點解個陣唔氹返佢就算

唔好話我衰
廢柴就是這樣生產的
你個所謂女朋友一係帽左你一係天生公主癌
前者就算數啦你唔好再搵佢；後者你就一定要搵返佢，維護世界和平

嬲仲可以氹翻 淡咗就冇機會了
加油啊

女人分完你手，仲可以好快整段新戀情

冇撚錯

帽

巴打唔好咁sad
其實你唔係真係做錯。真相就係佢唔鍾意你了，純粹想搵個藉口同你講分手